有樣野唔係好明

警犬一直都用胡椒噴霧
點解我地唔可以噴番佢地 淨係識擋？
買cream wd40 黑色噴罐
噴番佢地咪得囉
噴完好暴力咩？

推下先

貴唔貴？
邊到買？

推

冇人理？